我正式宣佈 今晚屋企要人

打機嚟講，其實快速動員，一定係最好。

但一個鐘真係唔好玩啦，有啲人喺街，有啲人冇上網。

呢個速度，今日我哋做唔到就係做唔到。

1/10

2/10

3/10

#Kill#

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

Push